一人n個唔開心時嘅小習慣

我先

Dup低頭唔出聲上連登
特登早啲落車行返屋企
去到屋企樓下都要坐公園唔想返去

聽好sad既歌喊一大輪之後訓教
訓醒扮咩事都冇繼續生活

打一篇觀點獨特嘅文章

聽sad嘅歌再行得好慢好似沉醉咗落首歌到咁

上連登開post

食野 掃街

會唔開心

發呆

扮開心

暴食
一丁友打機，就算有fd 叫都唔理
訓

自殺

出去聽住歌睇書/齋行

做咩都好，總之要一個人靜下

臨訓喊完第二日有好有衝勁

飲酒飲到醉之後訓

條j會好痕
R極都痕

買好多野食 開套劇集或者電影，邊睇邊食

咬唇

唔check whatsapp
聽住好慘既歌

狂食野
同fd打機個時狂爆粗吊人
訓覺

飲啤酒

我落街圍坐條村行好多個圈 ... 久唔久停步望住個天會鬧自己ON9
然後累就返屋企訓教 第二晚睇下有冇解決到 冇就再做..

行海傍

夜晚關埋房門開床頭黃燈，播sad歌，一路玩電話玩到3、4點

笑

鳩行

去惠康買細個最鍾意食既野,

然後不停whatsapp/打電話比D朋友, EX 呻吟

🚽🚬

打飛機

睇卡通片

會夜晚落街行路聽歌，行到個心好返啲先返屋企又會打篇千字文，講曬有咩唔開心，但淨係俾自己睇

Check wtsapp見到冇人搵會仲傷心啲

打比ex咁勇

唔開心會鳩痕？

有無咩例子？

不開心就不開心

好過check wtsapp見到腦細煩你

也別勉強的慰問

唔想講野 會坐海邊或者冇乜人靜靜地嘅地方

訓係床到聽sad歌

搭電車

搣指甲

the justice of love...

how to let every one love fairly...

the ideal inter chatting skill for everyone

行海旁

自己一個walk in 睇場戲

臨訓前默默流淚

飲酒
跟住一醉就亂鳩咁搵人

我都會冇人可以講嘢個感覺好空虛
好想發洩出嚟

無限FF放大個d吾開心

行得快
其他人講野唔撚會理

唔岀聲 望天

上連登

想縮埋 或者望啲好遠嘅地方

喊嘅話會將張紙巾搣到一行一行咁
一張紙巾搣曬之後就唔可以再喊

傷害自己

熄左whatapps既icon同狀態

扮小朋友之後自己哄返自己

唔想講野 唔想理身體既人

身邊

呢個好sad
試過咁做 喊到停唔到真·邊緣人

你唔講其實我又唔覺好sad，
你講完又好似有啲係

一路聽歌一路係街到亂行
飲酒
唔出聲 唔想聽到有人聲

自言自語/細聲唱歌
再唔係變聲線/語氣tum+鼓勵自己

我們都是孤獨患者

無胃口 可以一日唔食野

𠝹手 膠袋笠頭

樓主嗰三樣我都會做
行嘅時候一定要不停聽歌，每首歌都淨係聽一半
返到屋企涼都唔沖捐入被竇
碌嚟碌去好唔開心然後過一陣就開始執房

買桶雪糕食

匿喺房